仆街政府成日混淆封關等於封鎖埋香港人回港

真係好賤格

好癲

唉

愈來愈賤

語言偽術一向係港共強項
強行曲解人地意思再道德綁架

唔係混淆，係故意扮傻

除政府同無腦藍屍，根本個個香港人都話要禁中國人黎香港

正確定義係咩

又要香港人埋單

唉，我屌你

特登既

屌你老母老婆仔女港共

返咗大陸嘅香港人應該隔離14日

專登架
其他國家封中國關
唔通唔俾國民回國咩
根本係兩回事

混淆視聽
抹黑醫護
行為無恥
官員食屎

連屋企廢老藍絲都贊成封關就知政府仆街

港共依加係想暗示封關無用
如果社區爆發都係因為你地香港人
因為香港人進出係佔多數
林奠食撚左屎
防疫就係要減得幾多得幾多
如果香港人進出係佔99.99%既話
你更應該下令禁埋非必要香港人進出關口
倒果為因

擺明混淆視聽

其實就算爭取到封關，都阻止唔到社區爆發。

而家由內地入境嘅人中，七個得一個係大陸人，所以一定要禁埋每日往返內地嗰幾萬港人。

相信之後嘅確診個案都會係以港人為主。

班柒頭廢老連香港人一定批準入境都唔知
有撚用咩呢班人

其實都唔係咁講

如果封關

佢唔比你另外包機接在陸港人返港

一回事

但封關 在陸港人槍斃

就係奶共既結果

唔係洗白港政

但奶到兩面不是人

其實大陸好多樣版睇

全部都閪哂

偷換概念，剩係講一d有利佢地既詞彙同數據黎誤導人

死仆街

而家要比大陸做跳板

疏散哂d有錢人出外國

又邊可能比佢關

應該係所有非香港永久性居民 而由大陸入境

費事又標籤大陸